讀多次宣言呀！班記者聽唔到呀！

2300開記招全部記者2300去主席台

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

推

推！

快準備好！

其他post copy過黎， 希望在場義士會睇到！
致香港人及國際社會：

自反送中事件至今，現實表明港共政府與現今立法機關勾結賣港，並不能反映港人實際意願，港人就反送中事件的四大訴求包括「撤回《逃犯條例》修訂、收回6‧12「暴動」定性、撤銷有關所有控罪及追究警隊濫權」均未有收到港共政權的正面答覆。
港共政府在政治現實下淪為中國共產黨及1200人選委手上的傀儡政權。歸根究底，現時普選行政長官之制度毫不反映香港民意，因此必須修改。
可惜的是，作為立法機關的香港立法會同時亦未擁有健全的選舉制度。沒有一人一票的全面直選，港人的實際訴求根本無法被彰顯，更無法真正修改行政長官選舉辦法令港人首長獲得真正的民意授權。
為免更多惡法通過，我等聯同200萬以上港人現正宣佈解散本屆香港立法會，並要求選舉管理委員會盡快向全港市民提交全面直選之計劃。

一眾守護香港的同路人 上

ENGLISH

推 中 英各一次

push

唔好問我係邊個寫 我朋友send俾我
純draft 可修改 有需要拎去用

坐定定開記招
頭先睇住live都聽唔清楚

Confirm?

推啊！

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言
Admiralty Declaration

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠
Regarding the recent incidents of civil disobience, we the people who love Hong Kong shall support the movement till the end of time

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任
On behalf of all HKers, we shall never cease pursuing universal values and rule of law

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會
HKers can no longer stand the injustice that is our government. We shall raise our shields and arms to overthrow the puppet Legislative Council and the Government

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休
The lack of a democratic election is the root of all evils. Unless universal suffrage and a just election system are in place, we shall never stand down.

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台
Principal officials shall show accountability and step down.

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白
Gov't must release all detainees and underwrite that they shall never pursue prosecution

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉
Gov't must investigate police brutality and apologize to HK citizens

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動
The recent movements shall be known as democratic movements instead of riots.

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日
We are forever grateful for martyrs and heros who sacrificed for Hong Kong and her people. 9th of June shall forever go down in history and become an official holiday

10. 毋忘香港血色六月
We shall never forget June of 2019

發夢有人建議
希望會內戰友明白，任務係拎走有用嘅文件同hdd ，死守佔領先會變絕路
我地場外嘅人係等入面嘅人完成任務後，
一齊全身而退
請衡量場內外情況，死守並不是最好選擇
做完要做嘅嘢，要走我地場內場外一齊走

By Scott channel

推呀

Push

聽得唔清楚

講到爛仔咁

依家唔係有好多記者嘅，即刻開記招，全球直播你哋佔領立法會嘅目的係乜嘢，講清楚你哋嘅訴求以及佔領立法會嘅原因，例如三次遊行政府都唔聽市民嘅意見，所以示威者決定佔領立法會，以此迫政府立即回應示威者嘅訴求。而唔係淨係破壞

我覺得作為香港人我驕傲

推呀 屌

講真頭先個記招開得太倉促 好似同平時示威講嘅口號差唔多 唔夠料全面比外國傳媒spread開去

廣傳俾義士

推推推

32台，有人讀緊

up

絲打好正

廣傳俾前線義士知，今日的成果靠呢刻

港台32

搵個講野好小小。斯文d既講多次

Agger

👌👌

讀呀！

讀呀！

文宣靠呢刻！

暴徒定義士靠包裝！

無人出黎講=lost forever

pish 讀清楚d!

有冇個英文好小小！

衝出黎！

講呀！

攞mic呀

讀緊,事後先睇片啦

32live, 讀左啦
雖然有啲緊張, 但講得幾好

讀左喇

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

文宣做野！！！

香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

無時間啦，快啦。唔識咪打電話叫朋友幫，佢一句你一句

轉文字版啦

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

散唔散由前線決定
請相信前線義士嘅能力

讀多次宣言

求下你地 如果走既話 一定要帶走所有人 由其事係班死士 香港仲需要佢地

小心頭先個醫療PO 鬼黎

杏林FB CHECKED

幫手傳開去

要留一齊留！要走一齊走！

讀左啦,好清楚

搵唔到一個代表出黎講嘅話，一齊讀得唔得。另外諗方法俾記者都睇到篇稿，現場情況混亂的話未必可以全部聽清楚。
pushhh